訓左無睇 林奠凌晨有無出黎交代？

追唔追究？

今日開始香港徹底玩完